英國太陽報：英國政府或准TikTok總部從北京遷至倫敦 兩名中共代理人將於倫敦定居

TikTok據報將總部從北京遷至倫敦
最後更新時間 2020-08-03 16:30

英國太陽報報道，英國政府開綠燈，批准TikTok將總部從北京遷至倫敦，預料下星期公布。報道指，字節跳動創辦人兼行政總裁張一鳴及TikTok負責人朱駿會搬到倫敦定居。字節跳動回應內地傳媒指，公司的確在探討在美國之外，設立TikTok總部的可能性。

美國總統特朗普據報同意給予字節跳動45日時間，與微軟磋商出售TikTok問題。內地傳媒引述字節跳動創辦人兼行政總裁張一鳴發內部信，指當前的地緣政治和輿論環境越來越複雜，TikTok美國業務可能面臨被強制要求出售或被美國封殺，嘗試與一間科技公司就合作方案做初步討論，形成方案以確保TikTok能繼續服務美國用戶。

原文網址：

太陽報d料, 信一半就好

倫敦定居
支那人又有得移民

TIKTOK 係搵到錢既, 所以MS一定想趁機用個最平最賤既價搶隻金蛋
而侵侵都好想MS 收購架啦, 長遠而言係幫到美國企業搵大錢既
但咁做變相係比錢中共, 送子彈比佢

之前好似見過報道話朱西伯格要推舊野抗衡tiktok